文宣文宣文宣

人地藍絲廢老陣營啲文宣重勁撚過我哋呀
大量輸出文宣呀
長輩圖唔該整多啲
貼喺街又好
airdrop又好
麻煩各位手足唔好停
痴得幾多得幾多
男女老幼一齊瘋狂share

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Pish